====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette industrialisation est ancienne : elle date du xixe siècle , les usines s ' étant localisées sur les voies ferrées apportant le charbon , à l ' époque seule source d ' énergie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

